喂喂喂，你班煙剷企定定食唔得嫁咩？？

一路行一路食，一係就夾住係手指度
仲要慢慢行，企你後面真係好多謝你啦阿，逼到想過你頭都唔得

煙剷真係好自私

火車頭 嗶嗶嗶

我有交稅㗎

多謝晒你今次

傻西瓜

你食煙自己死都算啦 點解要累埋身邊既人食你既二手煙一齊死

屋企有人食先仆街 避都無得避

氹唔氹到屋企人食少啲 慢慢戒左佢

不可能任務

咁巴打自求多福啦

開咗學就唔好上咁多連登喇細路

無計

老屎忽死煙剷？

祝你快撚啲生肺癌死

死煙鏟